7500開市前已去到7蚊

有無可能盤中跌落6.9比我上車

開市入啦
今日千跌牙

盤前落左order 限價6.8，唔知有無機會入到

下，今日升喎

可能又午市轉燈

6.8你唔好貪D..
我排6.9都無信心入到

成個星期都唔上
琴日最後抽百幾點又唔上
不如唔好上空倉算喇

入唔到唯有再等位入

搏佢一開波會回返少少?

琴日7蚊放晒

幾多入 入幾多先

入唔到貨，唯有祝愿恆指今日低開高走

樓主啲片正 好索

我唔掂啦

但係我鍾意水卜既片多d

屌 屬日6.8x走晒

$7.1你地再唔走就無機會啦

仆街又變返7.0幾

比me機會上車

我7蚊都hold左3星期啦
頂左陣

大家加油

8.0

跌反6.8先